一日睇清朋友同敵人

朋友 :
香港腳發作嘅的士司機
想埋站但係失敗嘅巴士司機
一眾網絡名人
帶曬頭盔嘅記者
上前線嘅00後
唱聖詩嘅基督徒

仲有你哋
香港人

香港腳發作

敵人 :
眼盲耳聾死淨把口嘅高官
毆打市民嘅警犬
殺人唔眨眼開槍唔手震嘅速狗

有冇發覺以前都係連登屌開